http://www.netlaputa.ne.jp/~arcadia/ah/AH1500/shinjuku_xyz5.html



「Memory of X・Y・Z」ReportPage(5/7)

* * *

“复制原画”展中有许多珍贵的Cut。（译注：待校对）  
  
  
  

![](./image/genga01.jpg)  
首先是北条先生的Profile。  
  
  
![](./image/genga02.jpg)  
和杂志和Comic上看的不一样。    
  
  
![](./image/genga03.jpg)  
反面也是复制原画的展示Corner。    
  
  
![](./image/genga04.jpg)  
各有七件展品。  
  
  
![](./image/genga05.jpg)  
在它旁边的Space上，有Mini Cooper&1500万tHammer！
  
  

[**4** ←BACK](shinjuku_xyz4.md)≪

≫[Mini Cooper巨大Figure见→ **Page6**](shinjuku_xyz6.md)

* * *

ver.080522

● [Back](javascript:history.go(-1)) ●